國小女童揭遭姑丈性侵長達5年 姑母: 「你女兒是什麼樣子，你自己也明白」

東部一名仍就讀國小的女童，上週五在安親班準備放學時，突然跟老師說：「我不想回家，家裡很噁心」，老師追問後女童竟脫口說出被姑丈性侵，且早在五年前就已發生過，讓老師嚇得當場報警。
驚爆遭姑丈性侵的女童，剛上小學時母親就早早離家，父親因從事工程工作，無法隨時將孩子帶在身邊，因而向社會處求助，社會處經評估後認為孩子還是跟熟悉的親屬住會比安置在機構好，經詢問後確認女童的姑姑、姑丈有意願接手，因此女童與當時仍讀幼稚園的弟弟寄養在姑姑家，並由社會處定期給予補助。
女童父親指出，這五年來他一直從事工地工作，需要全台四處跑，因此平均每二、三個月會回去看一次孩子，女童剛安置在姑姑家時，他就曾發現孩子的外褲破洞，當時詢問女童，她脫口說出「是姑丈弄破的」，但當時女童的姑姑也在場，駁斥要她「別亂說話」。
女童父親說，近年來偶爾與孩子的姑姑、姑丈發生爭吵時，對方就說威脅他「不然你把孩子接走」，他真的打算去接時又被拒絕，考量自己經濟也不夠穩定，又是自家親人，因此都沒有想太多，不料卻爆出性侵案。
上週五女童從安親班準備放學時，突然哭著跟老師說不想回家，還說回家很噁心，老師再三追問後，女童才脫口說出長期被姑丈性侵，老師嚇得報警並通報社會處，社工人員隨即到場，在警局婦幼隊的陪同下為女童做初步的筆錄，並將女童帶回機構安置，女童指控姑丈從安置的第一年就對她性侵，且在報案前一晚仍發生，但五年來究竟發生過幾次，女童神情有些恍惚、無法確切說明。
女童父親不滿的說，孩子被社會處跟警察帶走安置，他都沒有接到通知，還是女童姑姑打來說「女兒被警察帶走了」，趕回家後才知道女兒竟被姑丈性侵，但自己卻連孩子的面都見不到，讓他相當生氣。
「我不知道她這什麼意思！」女童父親說，事後女童姑姑傳訊息向他說對不起，稱「沒作好監督之責」，但當晚卻又改口說「司法判決前，都無法認定誰有罪」、「你女兒是什麼樣子，你自己也明白」，女童父親生氣的說：「難道國小的女童會去勾引姑丈嗎？」
女童父親說，事後詢問小兒子，孩子也指證說姑丈時常會單獨帶姊姊（指女童）出去，女童更多次表現出害怕、拒絕，女童父親指控，孩子被安置的五年來，社工屢次探視都未發現孩子被性侵，事發後社工雖向他道歉，卻拒絕他探視女童。
女童父親說，事發後家人一度以為是最近才剛發生，還安慰女童姑姑，沒想到事情已經五年了，現在孩子被帶走，加害人卻沒被抓起來，一方面擔心他逃跑、又擔心女童姑丈會跟其他親人串供，希望司法腳步可以快一些。
社會處則澄清，該案是在週五晚間8時許接獲通報，當時社工立刻前往現場陪伴女童，並聯絡女童父親，但因女童父親電話始終不通，直到次日清晨才順利聯繫上，也請女童父親回鄉了解狀況。
且由於女童目前剛被安置於機構，情緒才剛穩定，因此會希望先給孩子一至兩週的冷靜期，待女童情緒較穩定後再開放探視，但若女童父親想帶東西或寫信給孩子，社會處都會代為轉交。
而女童被帶回後進行驗傷，雖然沒有明顯外傷，但確定處女膜有陳舊性裂傷，社會處也初步約談寄養家庭，姑丈否認對女童性侵，姑姑則坦言，女童的確跟丈夫比較親近，至於性侵她覺得應該不太可能。
目前社會處已針對女童做減述評估，報告完成後將透過警方送交地檢署，交由檢察官指揮偵辦，社工也會全程陪伴女童，關注她的身心狀況。

小學識引誘人？？？

最典型既華人觀念，永遠都唔可以講d到長輩不敬嘅事實出口

好多事例反影跟親人仲衰過跟三九唔識七既人

姑丈淨係擺D欽敬嘅嘢入口

屌你老母 台灣就嚟同印度冇分別
好撚慘 究竟台灣仲有幾多小朋友要承受呢啲倫常慘案
拉去打靶啦屌

華人文化就係面子同階級永遠大過道理同公義

所以話